每次睇100毛崔建芒都諗起

講車界 John哥

真係幾似

正 搵到圖

John哥講故好聽

自己cap㗎

反而佢舊公司個光頭總編輯

who

左邊
右邊係副編輯,呢個都ok

無咩料到咁